.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE" "1" "января 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre \- calibre
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre [options] [path_to_ebook]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Запустите главный графический пользовательский интерфейс \fBcalibre\fP и, возможно, добавьте электронную книгу в
path_to_ebook базу данных.
.sp
Всякий раз, когда вы передаете аргументы% prog, в которых есть пробелы, заключите аргументы в кавычки. Например:  «/some path/with spaces»
.SH [ПАРАМЕТРЫ]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Отвязаться от управляющего терминала (только Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
показать это сообщение и выйти
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignore\-plugins
Игнорировать пользовательские плагины. Полезно, если вы установили плагин, препятствующий запуску Calibre
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-no\-update\-check
Не проверять наличие обновлений
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
Если calibre уже запущен, то он будет остановлен. Помните, если имеются запущенные задания, то они будут тихо прекращены, поэтому используйте с осторожностью.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-start\-in\-tray
Старт минимизированным в трей
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Игнорировано, не используйте. Оставлено только для совместимости
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
показать версию программы и выйти
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-with\-library
Использовать библиотеку по указанному пути.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
